2020 萬千星輝頌獎典禮即討區

屌你老母唔好比條5毛 god messi 開post 呢隻食屎狗黎

支持林峰使徒3咁黃都拎唔到無天理

支持樓主
杯葛god梅西！

講黑警 今晚撐硬佢

條友死全家

YouTube 直播緊行紅地毯

事實上佢抵贏啦，反唔落手

應該點都有女角

視后黃智雯啦 演技屈成條街

推

佢無咁大波撐唔落

pish

撐反黑路人甲？

連仔快d del 左呢個post

使徒行者

我開好過隻狗開

金晚咁凍有冇低胸睇

熊心如

邊個wing

有呀
佩2條裙以為宜家係夏天

除wing

以為雞wing

dklm, 楊名一定要拎喇

屌

out 左
今年邊啲人大熱

視帝： 林峯 張振朗
視后： 黃智雯

夏雨
思奇姐
米雪

林峰有去？牙朗原來咁能紅

差唔多咋喎

點會係柒朗 陳豪都大熱啦咁

男主角 譚炳文
女主角 琴姐
女配角 夏平

陳豪垃圾

佢唔開 冇$收

最佳劇集 香港愛情故事
女主角 Ali
其他是撚但

廢時比條仆街賺錢 條友埋沒良心 死左人話要及時行樂

Ali 黃到金

仲有唔夠半個鐘做

我撐殺手

龔嘉欣好靚

偉哥好大波

點解冇王浩信

高寧密實到過份咗

今晚有冇ali

視帝實係強尼同 暴龍哥之爭

冇去，冇去冇獎喇

想投Zeno喎

養下啲老人家
下次先
乖

竟然

唔好玩膠

FYY個素顏

佢無獎 我一拳打爆個mon

Viutv狗請躝

原來今晚萬千星輝

我睇chillclub

認真馬明點都要有個獎
明顯見到喊戲有進步

龔嘉欣好撚正

冇人想知

祥仔做得勁好

有啲視后相

同一套戲路做足十年

淨係睇個樣同氣勢
龔嘉欣輸咗比蔡思貝

幫幫手睇

拎過啦下年啦

唔中意佢

蔡思貝真係幾靚

條5毛都開左post

佢想賺錢

盲反

比柴9入左腦

擺明啦 我都開左 佢再開仲唔係收錢

人生有幾多個十年

係 好悶套野

中國人一定鍾意睇

頌獎

算啦最佳劇集俾愛回家啦
應該無人反

岩岩話最緊要實至名歸
唔通...

林峯好似冇黎
唔會有視帝啦

樓豬柒開 尊重啦

黃子華當年冇黎都有獎

紅klm

好撚老中女

女既無邊個好突出
王浩信應該有視帝

FYY有化妝即刻唔同晒

消乜丫
紅館夠話消
咪又係

好好j

抄張敬軒演唱會

signal同一個角色拎兩次？會唔會呀?

Fyy個心口好正

有群字不獲邀出席
伊莎貝拉群

反黑個套

regina

冇sponsor紙巾

Ali

達哥 好撚大波

都要睇對手
今年個個大熱都係親生仔又多戲上
唔會俾個冇約又冇黎既人啦
林峯請極都唔黎，無記都唔慌唔嬲嬲豬

是但啦大家都藍絲

反黑冇提名視帝

江美儀

立花

陳豪企硬

陳豪唔係透明口罩

得陳豪戴罩

Respect

好淫

呀姐黑絲

奶共豪第一排

反黑路人甲有咩獎？

睇立花, 何伊婷

王浩信咁短頭髮

屌思貝幾搶眼 屈撚到

陳豪

何依婷

廢up完未

幾似酒店雞

仲要俾佢企第一排中間

好撚型

唔見機場狗 楊明？

kelly企第一排

講嘢又唔撚俾

抄埋中招

咁撚正？

邊有面黎

ali
係咪 解凍
可以企中間

希望賴慰玲女配黃智雯視后

有呀

多謝TVB

收皮啦，廢老

雪左佢

同條仔散左變中間

2021年仲睇tvb成班仆街

漏左多謝黨

Do姐呢?

袁偉豪其實憑乜野企前排咁中間
呀滕咁資深都要企第二排

肉便器

加少少人工

仔細老婆嫩呀大佬

咁樣爭人工

講野凹凹咳咳

蔡思貝 做咩事
點解大波咗咁多
心口咁多肉

加人工

陳敏之係唔係度

周柏豪型

男一喎

不嬲大

加人工呢句係咪魔咒

山頭文化

加$1比你好唔好

有

高Ling包得仲密實過汪阿蛆

加一蚊

好撚慘台上得3行咁少人

阿姐仲係咁撚正

阿姐作反

大把口講話黃 繼續睇CCTVB食美心

真 益波台狗都咪益new god messi

已經得返勁少廣告 仲點加

凍飲都唔只加$1喇

FYY密實到過份咗

幾夠高

下海囉

拉

會換3

盈盈獨當一面做mc
唔好衰比個醫生仔同件mk妹睇

好癲

阿姐都頂唔順

美屍又辦事不力
減鳩佢人工啦

使徒使得幾好

佢真係on9

見到底衭

mc論到fyy

死圖

行實力路線

凍牙

樓主你個po多人過tvb打手個邊好多

咁都sell到TVB anywhere

見到機場狗

胡鴻鈞有嚟

有1蚊加 算偷笑

G

如果10a係到...

其實佢地點拍劇？
全廠景？
係公眾地方有得申請括免？

阿毛係型

ali
好靚

fyy好正

咁樣tag

刀削

麥美娟冇得做司儀嘅

阿mo 最穩陣

Fyy 靚

娟娟

拎TVB牌頭出嚟 班狗就見唔到啦

返左加拿大掛

點解陳豪帶有色口罩嘅

唔用公司野

成套劇拎獎

呆左

話做野就得
幾百人唔帶罩冇問題

下？黑人問號

成個節目攞獎

乜撚野獎呀

成家？

佢同王浩信

屌你老味 頒錯獎？

陳豪笑撚死

係咪搵唔到人頒

乜撚野

唔係人拎既咩？

愛回家幾屈機

做乜鳩

下?唔係俾D老野拎架咩

屌你老母，執柒左佢啦。

唔係老人獎咩

個個要戴果個濕鳩透明口罩
陳豪彩你都on9

乜料 黑人問號
演藝大獎頒比個節目

乜鳩愛回家

下年頒比隻狗喇

Jm9

屌你老母
無人拿你咪CUT左去囉

喺香港，返工嗰陣係唔會傳染病毒架

呢個係老人獎

今年冇老人家值得攞

fyy頭先係咪下咗一聲？

乜鳩野獎黎嫁

愛回家老人劇

Bonnie 呢

笑死 成個劇拎

o撚左

羅樂林

以為追頒琴姐

預測今年tvb會玩嘢

個個獎都會有驚喜

無辦法喎真係好睇

叉燒炳好似係民建聯架

我都以為係資深演員攞

做雞去左

愛回家好悶

形象差

馬明

幾時萬千星輝演藝大獎頒比TVB

report咗你

咩黎

老人獎比愛回家

雪妮

執柒咗佢啦

手足盈盈做主持

我block左佢

19 lily pin依個

耶～～～珍姐～～～

萬千光輝唔係俾老人架咩
愛回家

咁後面愛回家演員唔會有獎同最佳劇集啦

阿蟹好鬼高

林凱恩去撚咗邊

屌 珍姐

以前自由黨選過議員輸到on9

後面啲人企鵝咁，無得坐。

不如乜鳩視帝視后都頒晒俾全劇啦屌你老母

頒俾頂爺唔好?

桃紅色裙係邊個

唔敢出嚟見人

去咗做乖乖女

點解

其他人係咪係後面罰企？

On9，打飛機節目。仆街啦到而家仲係汪明荃。

愛回家仲要拍到1300集有排地獄

唔俾頂爺你俾玉英都好丫

唔係多謝 TVB，係多謝阿姐，反了反了

手足紅地毯

個xx珍
唔駛上台
都帶透明

原來有 企到最邊

心諗:有得坐未屌你老味

幾好

呢個時間即刻睇netflix

==關阿姐咩事

家有一老
如有一寶

好撚尷尬

阿姐 關我撚事

咁不如比劉丹

唔企近中間點上位

多謝阿姐

其實果兩張相有咩問題？

陳豪照舊戴口罩 理撚得你地

下年頒比郭安法喇

應該係曾姐，山頭文化好勁

多謝阿姐做乜鳩

Block

自由黨

點解唔多謝黨

Block左佢 加report

上年有

599g call 飛虎入埸封艇拉人！

笑到仆晒街 個獎已經尷尬 講野仲尷尬

其實冇問題，係啲人覺得佢係公眾人物就無限放大

佢唔來都得
佢都唔care

聖育強中學上上下下前前後後
邊個唔...

呢張咁渣

上年攞咗

😂

今年個獎名改咗
以前係萬千光輝演藝人大獎
今年係萬千光輝演藝大獎

陳豪暗黃手足戴口罩

係 抗日

好似⋯唔一樣？

取消左佢咪算 尷尬到

頌獎典禮😅

楊 sir 咪係後面囉

點解唔比琴姐

係咪老嗰啲一係攞晒一係死晒所以咁

你都係
仲睇TVB

視帝視后

會唔會又係一班人出嚟攞

見到你個post同出面另外個TBB post
真係笑撚左

我無收錢 中意先睇

做 part 懷念下都唔做

fyy江嘉敏

Lol酸

拎過

益波台狗都咪撚益new god

做野+私人地方
無敵

好串

黑面

fyy 識講野

噉樣當眾落面

原來11年拎過

原來2017年頒過俾全台藝人

樓豬有風骨

林凱恩

hyt

原來有尼

Fyy講咗D咩

江嘉敏 vs FYY

好想屌死何依婷

馬子妮啦

G持BONNIE

水姐

林凱恩攞飛躍女啦

臭雞

肛交敏

屌奶星仲有牙Moon

阿moon咁短頭髮

鄧佩儀攞啦屌

我唔想比錢佢賺 條友勁無人性

regina啦

Bonnie

我個ali 呢

雞味

好想搵佢對波夾腸

對腳

GLORIA PLS

好尷尬

無乜衝突

所有推tvb post嘅我都會block

冇人到咁

腳

個溫度計咁犀利

探乜撚野熱呀

佩儀e伊停

假到噉

牙Moon真係好高

直線抽擊肛交敏

姐係佢拎？

佢比公司逼㗎！
暗黃

講咗啲咩

有時抵人笑TVB

冇
純粹佢地自己抽下水

成米8加埋高跟鞋

6號條智障度人地頭髮話最低

175啊屌你

抬高對腳黎屌

肯定唔係佢

moon

連登仔真係笑撚死人
咁撚憎tvb.又要屌又要睇
利申已經無睇過任何一套tvb 既野
轉睇netfilx好撚多年

推撚夠未

冇頒發嘉賓 唔好窮到咁

蔣家旻了

蔣家旻都十幾年...

點解2017年要頒俾全台人員

水姐都好

探對波先準

子妮

馬明又係天然呆

食屎啦馬子仁妮

水姐實至名歸

點會咁快 show 到個體温喺個大電視度

馬子妮

神聖不可侵犯
只可睇不可丁

不和左好耐啦

我仲叫緊佢子妮

蔣家旻溝緊鍾培生

笑撚死
蔣家旻撈左13年先拎飛躍女

蔣家旻
第一次終於是你

以為何依婷攞

馬子呢依家先比 on9

飛躍男係咪馬子仁

第一次不是你

唐詠詩

咁係做得好喎水姐

女飛躍：馬子妮
男飛躍：馬子仁

係咩

好似好多女溝緊鍾生

鄭中基套咩爸爸好似幾紅

係

比佢對腳夾住

等足13年

似

3張野了

連登仔係一個人定係邊個
我就無屌過喇

好能老

剩係識佢叫馬子妮

應該下年都攞到

悶到

馬子妮正臭閪

馬家同律師樓都冇左

鄧佩儀

連登仔真係笑撚死人
咁撚憎tvb.又要屌又要睇
利申已經無睇過任何一套tvb 既野
轉睇netfilx好撚多年
即係我唔阻你睇
但你諗下有幾多香港人比人殘害
幾多手足坐監
而你到今日仲睇宣傳機器
你良心過到去嗎連登仔

唔好啦掛

馬子妮拎老飛躍

子妮，當年馬家都麻麻地佢，但近呢幾年真係好左

連爺爺都俾人搶左

鍾培生洗撚食佢

我無宣傳

走入嚟個post刷存在感

個利申好型

都係,話哂力捧緊

偽黃手足

男配角係馬咩，徐榮

佢兩兄妹玩哂啦

水姐幾大 ？ 我就得條7頭楊明差唔多40先拎

係女追男喎CHING

當睇女之嘛

水姐真係好突破，抵拎

射哂係佢塊大面到

坐監送中要問下 cc台啦

自心問心啦

好彩冇喊 平時啲人喊到假到死

仲唔撩佢既...

咁長氣

綾瀨遙嚟架？

馬虎拎咗愛回家
等埋馬壯拎男一

蔣家旻deserved喎 問心

除左開心速遞，佢講個啲劇冇能睇過

講得幾好 唔虛偽

撩㗎喇

夠鐘啦 仲講

心口濕哂

馬壯條女人都結婚

eddie條舊菜心朱慧敏

今年應該好多時間
又無廣告

屌樓上

支持香港音樂

使徒3 啦

十三年啦

唔憎TVB既咪睇得
咁你仲訓較食飯睇Netflix?
你良心過到去嗎？

今年啲人啲衫好樣衰

徐榮恭子都好大熱，等左好多年，雖然近排似白彪叔

屌奶星羅天宇要拎了

陸秋呢屌

波罅好大汗

幸福賓周

天與地後生佘詩曼都有印象，五個入面應該係馬子尼

我都投咗佢

呢個post 好多post 圖撚要ban

收皮啦謝東閔

無睇
有無精華

羅天宇無啦啦拍套愛情故事上咗位

即係你睇到香港依家咁既情況
你仲認為呢個係香港人電視台
你有得選嫁

比十仔好過啦

羅天宇啦香港愛情故事

今次真係想賓周攞

十仔衰在太少戲做

睇歎息橋，暖男爸爸仲好睇

個個都咁廢既

陸秋跑出未！

痴撚線

蔣家旻拍完第一次不是你比TVB雪左

幸福賓州啦

幸福賓周攞咗之後又可以狂食女

會好痕

好正呀屌

五個都ok wor...

我開緊99台睇執屋

我都想比Tyy摸

似朱敏瀚

點解我睇netfilx會過唔去？

嘩立花件黃馨平裝
但佢又冇波

露BRA帶

女可唔可以搓法？

陸秋

加油！

?

fyy整到cheap晒

摸下體啦屌

好波

講錯左，有睇殺手

女權份子有咩講

說好的男女平等呢

FYY淫賤人設

咁樣摸？ 男嘅可唔可以摸返

爆大冷 機場特警

子仁輸咗

馬子仁呢

朱敏瀚幾型

湯盈盈留返比清你

摸下硬唔硬

東哥咁都冇

係囉好叻好型呀睇netflix

仇警又輸

邊1個呢

自己的屌

FYy

喜愛應該有

女朋友餘詩婷喺台灣

反黑丫

最佳男主角

都制

tvb賓特拿

女權會衝左出黎先

佢成熟咗好多

性別歧視？搓返d女 la

副業

話唔定比人屌緊

呢個d 戲咁屎

豬仔

電視撈飯

最喜愛男角色

屌你老母

Tvb基沙文

一定唔會俾佢

Fyy 知道邊個拎獎、特登搵朱佢出嚟扮獎俾自已

馬子仁咁多年都仲係愛回家咁既演法 好意思拎咩？

娛樂業就係咁架啦

正職係做幸福賓周

條女都好撚正

暫時2個都中意

佢28歲

仲以為係秦博士

佢個樣好似一早知自己攞獎咁

唔會又係 Signal 啩

最喜愛組合

投訴無線既機會

平機會主義教壞我個女成日初人個胸

無撚得救嫁啦
到今日仲睇cctvb

出道10 年先叫有野撈

條淫娃實捉班男藝人玩多P

#challenge

會唔會好快有男主角搵佢拍野？

如果曾姐、樂小姐真係咁比機會你，你班人就唔會霉咗10幾廿年啦

多謝大王

聽日先睇仲有冇得救

咪鬥黃啦

算好了,識人做一間公司十年都無加過人工

豬仔有冇玩過

成日俾假Chilam騎住

個樣好成熟 似三十幾

阻止人地討論，勁低質

點都要做下樣多謝嘅

true

朱文瀚實至名歸

食唔少女補返數

響愛回家勾走去那些我愛過的人後就無再有劇有佢份，邊有可能、
而家都唔知佢有冇劇拍緊

都市閒情

咁多時間講感言

大軍?

大隻好多

兩個都係反黑有突破，會唔會拎埋最佳劇集

想摸哂5個個胸肌

MANDY反而有D2打6

佢應該一出去以為唔會係自己
點知打開係自己個名

我屌打佢

on9節目

無廣告嘛 唔洗留時間show product placement

上年視帝視後係邊個

想揸fyy心口

馬明好似

爆seed有冇黎

fyy 好細波

應該比好多人屌過

林峰要湊女
睬你都傻

冇啦

有無實時得獎名單

幾有撚頭
Av頒獎典禮最佳男優可以咁頒

見咁撚慘
播成半個鐘都唔爆post
幫手推下啦

原來都幾多人有睇tvb d劇 成班扮唔睇

林峰無黎 咁視帝無佢份了

咁慘了 視帝應該唔係佢

都可以一揸

唉 湊女大過天
一早知tvb玩佢

唉.. 好想佢拎

係咪連續兩屆都係得獎頒比自己

咁快女配

大波波

男配角 徐榮？

如果signal拎獎想知會唔會提吓yoyo

貝貝

唔係要湊正植咩

貝貝好正

賴

諗諗下當年子華都係無親身黎拎

點解冇提名名單

賴慰玲

蔡思貝咩事

好撚正

叫你形容下你就直接講

今年冇頒獎嘉賓 唔係咁窮

大熱

何雁

對波隙

暫時三個都滿意

反黑3個獎

賴啦

賴慰玲終於有獎拎

正啦

又係反黑

愛回家拎老人獎
姐係「最佳劇集」冇份？

形容左?

達哥條罅

兩個都好正

冇五強

有無人鍾意賴

正撚到傻
大波長腿

叫你形容下你一嘢爆出嚟
underrun係咪你負責

jenny

反黑成為最後大贏家

全部都反黑

一早知

反黑掃晒啲獎

三個都係反黑!!!!

講埋賴慰玲做降魔的2.0都好好戲啦

Here

除咗千雪最鐘意就係佢

好多鼻涕

今年最佳劇集肯定係反黑路人甲

反黑3個獎屌你老母

王浩信攞埋視帝 最佳劇本走唔甩

提名都唔洗睇

頒得好快
暫時都好正路 winki

使徒4 無機會出了...

無人多謝邵逸夫

至鍾意賴

小鄭裕玲

喪鐘要拎埋男配角!!!!

唔俾香港愛情故事以後唔撚睇tvb

以前m club我覺得佢最樣衰
而家好似d落選港姐
越睇越靚

好撚尷

仔都生撚埋 冇喇

原來第一套戲係m Club

女配佢值得拎

屌完想口爆佢

始終係客串

演藝走入Tvb

可能係神爺

me

馬虎

好大家姐

林峯咁都攞唔到 應該嬲撚到唔撚拍使徒4

演藝畢業攞獎係咪得佢
祖藍有冇拎過

做乜唔中出

佢唔生仔有機上位

勁頹廢，睇個款蔡思貝冇奬

有去咩

成日覺得賴慰玲同張振朗有野

你係我嘅樹窿，我會繼續屌

蔡思貝

好cute

佢靜係拍使徒3，
仲要唔似一個男主角，
因為三哥更似男主角
一套戲嚟講，視帝應該無份
所以佢實唔會去
因為實無份拎獎

其實佢個樣都唔差

人妻好似好少拎獎

撐賴慰玲

黎得都唔一定拎到
畀TVB玩左無數次
仲會中伏咩

擺明係
愛回家未夠卡士
又唔想佢乜都冇
是但比個獎佢

tvb 作風

歌曲獎

咁咪成功

hahana

黃子華？？

佢好有女人味

ZZZZZZZ 講完未

一姐有冇嚟

佢出黎個樣都頹擺明不爽

講真 冇嚟都要俾啦

會拉埋釘姐
都應該會比佢既

Hana

又要hardsell呢班友

愛回家點會拎最佳劇集

yami,stantel

星夢班垃圾

貝貝右肩果撻咩黎

FYY好似做生日會咁

who???

湯十一召喚

但你睇緊嘅netflix同你立場本身都係對立

話17 18就差唔多

點解2017年個萬千光輝頒俾全台藝人

我都想注滿賴慧玲

又見到齊陰怪

咩人來

幼幼又來

乜水

一個月就咪撚講啦

akb

請唔到人頒獎，7撚到

好開心賴慰玲攞到
由m club開始鍾意佢

屌你TVB都攪幼幼團

呢4個柒頭乜水

仆街，幾時先可以唔使“多謝珍姐”

好慘林峯又失視帝

學界頒獎禮？

ok wo

後面條尾妹OK

韓團

Yumi

14歲就唔好打扮到24歲喇

哇幾多個月都要講 好撚pure好撚得意呀
不如講埋幾多日啦
尷尬到

14碎

星夢傳奇

炎明熹成個Ivana

個頭做乜撚嘢

14歲

全部都係處

除左第一個都好樣衰

真係14歲？

😅

俾獎佢地咪tvb無面
啲重成本既無料到

支音傳奇

又signal可能

好想扑佢地

d死人樣

邊到黎依班人

你肯定?

好想屌

班星夢女有乜資格頒

點解成班都唔似14

邊個知

個個有口音

未必

其實唔好聽，係噉 chok 聲

頹到 唔唱咗五強先頒獎

你sure?

HANA係咪收得皮 搵晒佢地唱主題曲

點解袁偉豪影親佢都黑面

呢班大陸人嚟？

走音先好睇囉...

冠亞季係哂度？

諗多咗

咪仲好
之前幾年個個都多謝余詠珊

搞到好cheap

24都有

與未成年少女發生性行為

點解要唱好柒呀

左一

搵處要去幻稚園

做乜鳩
請佢地出黎唱k？

難聽到

右邊做乜鳩

fyy

有個廿幾吓話

最近fyy嗰個好樣衰

之前班壞鬼後生仔已經搞到好似大學雞咁
依家仲要浸班中學雞

24?

個樣仲好處

陪坐啩

一睇就知來自邊度

好撚柒

Fyy 好撚過癮

一合唱就搶

FBI

要坐監的

全部啲廣東話都唔準

話說佢去咗邊

可能又比最愛電視男角色比林峯撚鳩佢

無獎攞

哭牆唔係gpmate架咩

shiga

左一幾正

哭牆譚嘉儀

1001

認真俾胡鴻鈞無人反

對唔住

冇一姐

班14歲女柒到

建視歌曲

走音

生到咁成熟就唔似係處啦

左二
法官大人

呢班幼幼都幾正

雞嚟

胡鴻鈞快啲換唱片公司啦
真係好有料

石敢當

降魔1.0果首好聽啲

不嬲麻麻佢

削骨還父

請尊重groupmate權利

左一ok

Hubert個look

又進化左

呢啲星夢唔係大陸人黎咩
廣東話咁好既

又整咗形?

日日多謝珍姐，屌你老母喇

去得邊

J靚晒個頭又化行妝，都估佢有獎拎

好on9 on9在tvb自以為好得意嘅頒獎方式

哭牆個主唱都講錯

左二正能到cls

點解陳豪唔戴透明口罩

分豬肉比降魔的

超大波

Shiga 冇獎攞會唔會即刻走

實好撚緊

權鬥輸咗

Shiga呢

信唔過

想知

唔係雯b 呢首歌撚會有獎
呢首根本唔紅

點解無呼吸有害？

點解唔係hana

唔係處有人要衰十一

喂屌胡鴻鈞變到女人咁既.....

因為佢暗黃

其實係，不過佢選擇左做初哥哥

手足黎

降1冇得輸

2020 萬千星輝頌獎典禮即討區2.0

- 分享自 LIHKG 討論區 開定

扮MJ?

2係爭D

4個人我要哂！扮隊啦！

問咗11哥拎意見未

胡鴻坤同許廷鏗兩個走完全唔一樣既路

點解突然換頒獎信封？

唔比連詩雅

你痴線

14歲咋屌你
幾撚正

唔入流

Chantel

胡鴻鈞6.0

想知邊個做方伊琪

YUMI對腳都幾撚正

真係化到好行

左二最正

今晚有無幻幻睇？？

人哋仔細老婆嫩呀
仲想中出陳茵媺㗎

好慘 嗰幾個女打生打死 結果比胡鴻鈞

人哋要拍劇

今年cctvb有咩劇？
一套都唔識

最正係佢

學吓Alfred啦

我想佢拎

DLLM 嗰兩條滴水成條女咁

透明口罩擋唔到嘢
佢仲有老婆仔女

胡鴻鈞整到個樣完全唔似佢

愛回家

仲以為佢入tvb會特登頒個獎俾佢添

應該夾得好實

有冇人有chantel cap 圖

一個做緊牙醫..
一個做ARTIST

捉人果個衰就無人捉啦

3個都係

佢適合做

年鳩幾無睇TVB，D劇全部唔識

Cctvb請撚到莫文尉咩

刀削面

live

無計 Hubert想拍劇入屋
Alfred專注唱歌 拎埋男金 同期最掂

解決師

啱啱FYY好似講錯野
哭牆係谷婭微唱喎 鬼係譚嘉儀

雛妓

胡鴻鈞 13.0 pro max 成個保琦咁撚樣

Fyy

好黃個d都block曬樓主 呢到冇人話樓主

係噃點解唔班呼吸有害

破佢處唔知咩感覺

就嚟變 MJ

胡鴻鈞做到醫生咩

Moon同佢唔係好fd架咩
Moon黑晒面

第時必成大器

氣氛好差，班演員好多都黑面/無表情

胡紅釣整左容之後, 先至敢露額頭

依個時候比佢 中國又玻璃串9佢地空氣差

藍絲黎，唔請啦

性器

第一次聽 呢隻真係未聽過

2020 萬千星輝頌獎典禮即討區2.0

岩撚晒
敗登上任
最大盟友梗係搵班幼幼支持下

始終唔係CCTVB自己拍
又可能之前係ViuTV播過

好難聽

呼吸有害唔係tvb自家既歌

緊係食埋何依先轉啦

最尾up乜

好穩喎

佢7咗

柒到 公喜賴慰玲！

唔喺度

冇黎都俾佢？

今晚無幼幼睇？

BAhajsauauwj€€€€’nbhggb That’s okaybo

🤷🏿‍♂️ has to work with me pjmajQ-_-&[&&\@2[[[bk

我返工都黑面/無表情啦

最黃樓主 你咪玩

肉便

成場個氣氛好差
平時會搞下gag抽下水
Fyy可能俾ex單嘢影響 個人都不在狀態

錄播？

子華咁

其實以胡鴻鈞唱功出到其他唱片公司都有人要啦
點解要留喺cctvb拎垃圾獎

冇嚟都要撚佢

胡鴻鈞唱live屌打咗叱咤幾多人

我懷疑星夢個炎乜熹唱凡人不懂愛仲好聽過哪吒唱

胡鴻坤而家唱歌差左好多

真 走音

關咩事, 佢又唔係戴yellow factory